理大學生會見緊記者

校董

號角聲行動

SOS, 全港火警鐘表態, 現在!

叫醒扮瞓的人睇下黑警點殘害學生!

家長車需要警鐘bloc

推

喊咗

原來學生會既人一早就走晒

睇唔到？

校長恐怕死左
一個知名校友都冇

睇到

理大版柴玲

學生校董

心酸

屌，咁講野？

救救理大

蘋直播果有

唔識講，但不割，希望佢哋喺出面做到嘢

學生會應該留守理大現場開記者會

佢唔係出面連發聲都唔得
個款唔似勇武
各有各做

working on it??
work 左48小時係咁???

校長仲未親自現身
處理???點處理呀

根本死守係雙輸…

校長咪報警戈條仆街囉

我地既號角聲

校長話working on it
問有咩做法又冇講

叫你地投降自首

唔守可以點

校長都唔救

果個學生會會長係grad咗 唔係做緊嘢嘅學生會會長嚟
另外一個係選出嚟嘅學生校董

CY Leung

呢件廢老

攪炒。。

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

民建聯?

咁應該點做，求指教

push

我諗意思係等外援再一齊殺出去走人

Diu la 條友好廢

一票不投敏賤聯
啱先已經覺得佢扮喊
原本以為細poly 校董真心想救學生
結果最後話自己油尖旺民賤聯候選人

你瞓撚醒未 成班警甴封撚晒成個紅磡 除左記者所有出黎既人都要拉 手足可以點走?你教下大家

佢好似講同區對手係禮義廉

不過今次真係走唔撚到

聽清楚再屌啦on9

講緊同區對手啊屌

佢唔係民賤聯

同意 冇建設性

咪撚再校長啦
就係校長同高層報警架

佢好似係獨立民主派

佢話同區對手

好撚on9
人地講同區對手係民賤聯
聽都聽唔清楚仲好意思係到屌人

其實我都聽到佢話自己係禮義廉啲人，原來我聽錯

理大學生會開記者會，垃圾到爆，扮喊，最後民賤聯參選人！

驗下耳

驗耳

same,喊又喊唔出
佢身邊個個白衫講得仲好過佢

#手足投稿
重要！給仍滯留在poly溫書的小朋友：

1. 唔好自首
2.唔好走出去
3. 掉曬D gear同bag pack
4. 2個人一個窿昵埋（3個人告非法集結），捱到聽朝

在做法律支援朋友的資訊

主教夏至城要求見指揮官.

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

條友之前唔係做補習天王？點解而家仲讀緊U
我覺得poly啲學生真係好慘，呢條友都唔知幫到佢地咩野，自己就走撚咗

希望poly學生平安

仲有邊個候選人呀
聽力測試plz

佢係之前俾黑警拉出去打嘅學生校董

屌你老母 唔好分化ok? 智商低就出少句聲

條友好廢, 一尾喊住話要保住理大, 香港未來, 一句都冇提過要保護手足安全, 愈聽愈火

屌你老母啦

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

onl9 收嗲啦分化撚 你會唔會太明顯阿

收到消息指 Poly 校長返緊去
大約一個鐘

我唔明喎 點解到而家依一刻仲會有人講今朝今朝 我今你老母朝?你仲計之前發生嘅事做乜?我真係唔撚明 唔撚該哂你地指點江山 屌撚哂你地老母 我睇咗成晚連登 成晚都有人話一早叫走 係阿咁佢地最後係冇走 咁你係咪唔救?係咪覺得唔走係抵撚死?嗰啲係同你一齊出生入死嘅好兄弟 好手足 有乜撚都打埋場仗先檢討 好難?

祝手足好運。